人世間最慘既並非我愛妳而妳不知道

而係明知妳做雞但唔俾我叫